Kaebas Kaarli Tõnno Reinberg, et Ebro Jürri temmaleseitsme aasta eest 7 Ru hõbb. tallo-ahjo-kütte eestwõlgo jänud.Ebro Jürri olli kohto ees joobnud ja rop. -sai seks öseks - nenda kauaks kui kaineks saab,kinni pantud.
